[Road to Madrid] 巴塞隆拿 對 利物浦 2

頂住

一定守唔住
平安鐘可棄了

3呀

3

係咁啪救心

頂呀

投降了

知錯 唔好再攻啦好冇

頂住！

仆街..平安鐘

屌你老母
上個post做乜撚1

拖慢少少 唔好一野斬走個波啦

個龍都真係幾好野

血肉長城

有無人可以幫手Call白車

完場啦好嗎
我就快要打999啦

分家啦

技降了 多謝般尼

係禁區猜總快死

咁玩法頂到幾耐

痴撚線般尼好撚有Heart

1分鐘1個射門

咁都唔洗輸

比清開過？

頂撚住呀

係 快手一腳清算

鏝認真mode了

54/90

無論結果係點，都感謝晒般尼

開過啦

又黑到手球都無12碼

而家先打左10分鐘都無

仲好睇過我利D波
好撚緊張

呢個算啦

下個開記住係4好了

般》獌

4個後防係曬搬泥半場
係咪冇offside

馬會由1.39 跌落1.34

仲有35分鐘

巧京京

熱血般尼

下半埸真係好癲..
睇到手心出汗

般尼做咩壓到咁前屌

上個post都咁講

就黎頂唔住啦師傅

未試過唔係睇利睇到叫出嚟
頭先b華嗰下叫到俾屋企人問我做乜

好撚煎熬

禁撚住黎屌

係我都落飛啦

今日推得完啦依個

頭先1.4又唔買?
仲黎得切 快D買

仲有35分鐘咋

搏反擊 好過縮哂係後面

同埋個topic好柒

般尼 respect

仲有35分鐘 點頂 我個心就捱唔住

Heaton

係我就封盤

點解可以勁到咁

換埋Foden,Mahrez,Jesus 真係輕輕鬆鬆567球

好辛苦

縮係後面都係比人輪
不如壓上d
呢隊波幾有鬥心

每分鐘一個射門咁濟

根本就係魔鬼隊

話上力就上力 收放自如 cls

如果75分鐘後仲係0:0既就精彩

雖然般尼已經出盡奶力
但1分鐘1射真係屌唔住

個心頂唔順唔敢再睇 係度等結果算

好累阿

鏝使唔使咁撚搏呀
般尼得罪左你咩

屌你都拎唔番控球

呢隊鏝根本全歐洲最強

真係救心

15mins 夠鏝入3.4球

塞撚哂係禁區

平安鐘

明明仲和緊 大家正面啲啦

CLS
血肉長城

屌你老母 好撚驚

獌post

輸咗8成呢

好撚熱血

下下都好入肉

好撚驚

好似睇幾年前渣屎D波咁
個心就黎頂唔住

已經好過皇者獌了

cls 足球

要睇埋局勢

般尼respect

挨到完場聽日全世界應該讚熱血般足球

久守必失呀

下下兩條友護空門

仲有半個鐘要頂

cls

就快22個人都係禁區

鏝真係成隊魔鬼隊咁屌你老母

要失了

屌 好難捱

壓到好上

般尼在踢十九世紀足球

頂撚住

拜迷入嚟支持ok？

250搏撚到

so burnley body on the way

英式足球

血肉長城真係
好撚緊張

感覺頂唔到了

好好睇

屌你老母250賤種狗

請坐

成季最緊張係呢場

神秘力量頂住

魔咒
唔打J一年

久守必失

2/3

血肉長城
真利

頂住啊般尼

摩式大巴

Lowton

last 30min

拖下時間啦

心臟就頂唔順了

丁力 差啲爆過

不打了不打了

般尼

用條命踢波咁

岩呀慢慢坐下啦

般尼用生命值硬接

0:1

和到既話我修心養性做個好男人

少林足球咁款

好撚驚呀屌

bcwa迫到咁到交得返個波出嚟

好撚勁呀 痴線
可以守到呢隊鏝咁撚耐
般尼d人
勁到

耶穌

blocked on99

無lu 禁制了

鏝真係魔鬼隊

般尼真係盡哂力
不過好似頂唔到

好緊張

424

訓下地先啦

Respect

季尾已經冇一隊波可以守到曼城60分鐘 算係別
咁

jesus cries

64/90

而家下半場先打得15分鐘

唔好亂講野

64/89

打能死人咩

Lowton出到咁

以為出加比爾

沙基利做野未

15分鐘好似一個鐘咁耐

如果上半場 入到個1球就可能可以和到90分鐘既
而家難d啦

B施華好撚仆街, 勁撚到咁

守唔到了 我個心贓爆炸了 好想關機

個個加力查上身
一拎到就聖母峰

屌

呢季對鏝守到60分鐘都未輸既得狼隊同猁

diu

玩完

完了

gg

Oh shit

獌迷睇到 覺唔覺自己隊波柒
1-1-1-1-3-3 咁輸波

般尼加油

唉

完

頂唔住了喇

1-0...

1:0

唔敢再睇，心跳得好快

阿古路真係屈

冇了

咁樣攻法

屌 完

仆街有冇咁撚黑
一開黎睇就入波

好撚過獌狗幾皮
respect了

已完

渣土加油

we are the champion
we are the champion
no time for losers

原來係你

般尼勁過獌幾皮

5年後再尖

又係阿古路

我會撐般尼到完場

下季再努力

要456了

多謝般尼了
盡力架喇

我地嗰球大風啲都入

曼城1.4真係收息

真係冇運
兩球都係咁

盡力了 般尼

88

又係11cm?

斷左道氣 準備狂數了

lowton 垃圾

等個波落黎用腳解

差DD渣

無了

入左dddddd

點解唔用頭呀

差少少

一早要輸啦，黑到咁

又嚟

只差一點點

唉呢d 重要goal line 位全部比曼城過到 利記打曼城個球就入唔到

我地對鏝就係輸個幾mm
鏝就贏幾mm
整定

不過般尼都已經踢得好好

等咩出腳 仆街咁仆落粒波到啦

好過獌

呢個真

守到咁都垃圾

般尼捱到咁耐已經叻過獌狗

感謝般尼上左岸都咁盡力

冇得怪既，用頭解圍唔遠比人射入未又係屌佢點解唔一腳清

唔好再拎狗隊侮辱般尼得唔得

冇計

又係呢幾mm影響冠軍誰屬

真係整定

般尼已盡力

唔洗睇了 般尼入波機會係零

阿古路

molamola

屌你老母仆街鏝

65 已經好撚勁

呢球又諗起史東斯個球 屌

已經好勁啦般尼

Chriswood嗰下

幾cm都有啦 成粒入曬

Why my life goes so hard

死撚開啦爆閘狗

無得怪人地啦，人地幫到盡

橫掂都係 換冰島仔出黎攻下啦

屌好撚嬲

起碼都比左60分鐘既希望我地

般尼有冇可能死球入到鏝

多謝般尼 盡曬力 算係

Don’t give me hope

456...

曼城實拉到勁慢踢 屌你老母

多謝曬般尼，頂到咁耐算係咁

冇

死球都唔會有

有角當贏啦

有咩好嬲

般尼咁嘅人腳頂到而家算係咁

完了吧，如無意外

你屌人

屌 又係阿古路

條友將球會的一半分去國家隊就好

般尼 Respect

斬到咁樣 屌

弱智？

般尼血肉長城咁守
守到65分鐘先入
好勁啦
真心respect

鏝城我屌你老母臭閪

見到般尼班球員被人入
Dum 哂地都知佢地真係盡左力
Thank you Burnley

唔通真係要靠渣sir

唔明點解會比b sliva 可以帶住個波咁耐 係咁慢慢縮到入禁區頂

唔好私怨啦仆你個街依個時候

Kun 應該會刷多一至兩球

barnes仲好意思話叫利簽佢

希望在明天 李城

般尼 RESPECT

差幾mm有冠軍
點解唔嬲得

血肉長城左咁耐 尊重下啦

Flag左自己😂

鳩斬睇運啦

都係要靠李城

已經用手擋左球波仲想點

般尼踢到咁好勁，真心respect

冇啦 呢隊唔係車路士

好似係高普msg佢先?定佢老吹

walters叫架

有咩好屌
自己把握唔到機會仲屌一對無義務幫你嘅隊
恭喜曼城啦同集中歐聯

追和 就裸跑捐錢罰抄

2330睇獌比人456平衡返個心情

禁區都入唔到，搏唔到角球

ching好波

最起碼我個心而家已經平靜返
唔洗驚心臟病發

咩私怨
熱對鏝就唔比人屌
嗰陣熱狗唔係打鏝

1:1 般尼追和好波！

沙拿冠軍又冇
射手又冇埋

平常心啦

經典重溫

岩呀
仲要人地都唔係送分咁hea踢
仲想點

真 曼城高咁多班贏都好正常
般尼有盡力已經好好 唔似某隊big6特登放水

真係好撚嬲
點解個天要咁對我

個心情已經沉咗

入到禁區都當佢射1次門啦

點解唔用頭

食屎芬威，高普

曼城真係好恐怖

用心口都好

般尼追和有分
捐2000

魔咒

琴日先講完買到阿古路呢啲大賽球員
今日就

我仍然相信般尼，請不要消失希望

真 曼城高咁多班贏都好正常
般尼有盡力已經好好 唔似某隊big6扮特登放水

買般尼入波球員波衫

我係一個冇運的人

捐J都得

跟

都走甩咗球手球，仲想點
怪自己衰和波失分都唔係屌般尼啦

Google live draw probability 已經drop到7.8%

無啦，只係不停奢望下一輪既球隊可以失鏝失分，但根本無一隊阻到佢地

求和

burnley個後衛自己控入龍

般尼追得和

垃圾車送獌狗3分又點話

渣sir 有冇可能幫到手

般尼12碼！！！！！ 我係咪發緊夢！！！

公我贏字你輸

好多傻西入黎俾人BLOCK

連睇波都揀左隊利物浦黎鍾意

有個傻西入佐黎

好多個

match

中

咁多報假撚

邊度有啲咁嘢

千其唔好入利post 佈1:1假比數

啲人叫你做乜就做乜 垃圾

安心瞓覺

笑撚死

羅渣李城....

見一個block一個

無計啦

真係最後希望

般尼仲係有戰意 屌住1球仲未絕望和波

不過今季般尼都係突然死哂火
上兩季都前半板
今季長期護級邊沿

追和到我成世唔屌閪

文尼 Salah alisson vvd hendo 應該好失望

般尼連曼都贏唔到

我已經無晒希望

一次過block晒

用手推都冇foul

鄭兆聰開心到

咁樣撞都唔FOUL

屌你老母！

般尼輸少粒已經當幫忙

MC再拉開個得失球等於唔駛鬥

咁不如即死啦

而家都爆閘狗咁撚低質
爆完又唔認
俾人踢爆又潛水 廢撚到

有戰意但係攻唔到

貝拿度施華咁撚狗嘅

屌真係冇心情講笑
打得咁好輸運

0-2

1:1

得返15分鐘

全世界都覺得曼城餘下九場會贏哂
係得利物浦成班球員 管理層覺得失分都冇咩問題
總會有機會上返去
成日係到打J仲有9場淨點點點

護到

般尼d人真係盡晒力

靚救呢下

依球救到

曼城神秘力量 都唔係留......

哥狗教出來 當然是🐶

護空門

屌 今次又救到空門
會唔會真係有神秘力量

1:1 捐1000 罰抄

真係好盡力

般尼真係盡晒力

推完人無foul就行開啦 重要唔認

Push

好撚勁 護空門護到

Dont FF too much

成日比阿古路攝到位

搬泥

攻都攻唔到

咁都救到

血肉長城 仲有戰意

好7勁

gun

屌全部企哂係白線度等咁

般尼當決賽咁踢

咁又冇Foul
黑撚到

痴線又無FOUL

足總幫到

擺明廢中都覺得鏝會失分，如果唔係點會對李城果場明知和就冇主導權都出後備出米同la，收起mane

黑撚到

Burnley 拎到分抄晒呢個 post 啲 comment

佢老味 黑到

執念好強...

古蒙神加油

Gun

真係雖敗猶榮

黑鏝

跟 2000

直接頒獎算啦

有冇死球機會

般尼真係好好鬥心
睇得好感動

輸緊一球都咁上心

般尼
respect

踢左成場一個死球都冇

追和到今個月唔打丁

剩係講防守，呢隊般尼同獌比真係兩個層次

廢蛇年代就幫獌狗，廢蛇收皮就幫鏝狗

般尼追和下季送3分又點話

仲有兩日都好難捱

一個月唔打就得

Robbo對李城唔係半場之前衰衝動foul左
又點會有果下入波

戇鳩，我洗撚潛水咩以為自己乜料啊

孤寒到你

同市光榮

送6分都ok

乜都唔講
講鬥心都完全兩回事

直線防守同橫線防守既分別

般尼咩都無野爭都咁好戰意，真係已經好好

般尼贏到
轉做般尼fans

點都好 respect 搬泥 上左岸根本唔洗搏到咁

FEEL 到般尼啲鬥志

每年6分

追和 利post有一半被消失

懷疑般尼成隊係利迷黎

死垃圾250

終於有一下傳中

燒味斬佢老味啦

般尼追和1分 抄般尼WIKI 一次

般尼隊波已經冇哂力

追和買波衫印佢個名

波都拎唔到啦 仲斬乜

好有鬥心啊般尼，好好睇

和到既話
唔打一個月J

和波我即刻死

般尼每個球員都係真利子

250真係好廢

跟機

跟 再大多你1次

Mee打得好好

追和 捐1000

得幾日

突個龜頭出黎俾人撚咪仲撚衰
走啦弱智仔

戒一日

般尼個6號幾勁

點都好過49000

屌你哥帥都學人死守

冇lu
鏝守到完場

屌你老母 就你俾你入左幾MM 豢老母

哇屌, BUR班友 無一腳傳中係成功
球球都大力出界, 一係就9樓咁高

好彩熱刺踢左曼城出局

又諗起石頭球自爆又係差少少

客入多2粒 位位派2000

呢條友作客我地

咪守過.......

出年再黎過訓先

仲想點

係咪冇機會啦?如果曼城其他輸哂既話

跟呀

咁麻煩執返你個弱智仔返去啦
屌原來你地咁樣形容你啲朋友
唔怪得知你都係弱智

Lowton用埋頭既 下季簽埋你

其實之前幾場哥帥都係咁

臨完場換中堅

得返10分鐘

up 乜。。

Taa㩒住人黎踢都底線傳底啦屌人

以為搬泥前4級別咩大佬

LM

換走阿古獸
唔驚輸？

見到哥狗咁緊張，我就知般尼已經打得好好

算啦
命黎

完了吧 如無意外

Feel到搬泥真係有心無力

傳中要前4級先傳到???

左閘都冇晒力

般尼入波 印入波球員波衫連名

般尼就係得咁既料, 冇得攻, RESPECT

嗰個弱智仔爆閘你又跟住一齊爆
你咪弱智仔囉柒頭

嘩 真係搵個用波好啲都冇

係

賽果點都好
真心respect

下年再努力

今年打曼城得1分.......

250搏撚曬命踢

般尼都守到鏝25射 得2個on target
大佬 人地護級隊黎架
人腳係咁多
用熱血 守到咁都好勁

勁過mu la

好過曼狗......

般尼補時追和

其實防守都係真係好攰架
respect般尼

般尼點入到車路士兩球架

小球會真係冇得講
輸運

respect

我諗得極盛摩一 是有能力0封呢隊鏝

軌同鏝都唔同級數啦

冇了 又磨角球旗

就係差呢10幾MM, 冇了, 天都唔俾利贏英超

特登放水 唔放應該大炒鏝城

呢期既軌同鏝差兩波都有

哥狗幾場都係拖時間

般尼和，我印哂全隊11個球員波衫贏埋加後備青年軍

冇啦鏝玩角球旗

我地咪0封咗場

真

無啦

鄭兆聰真係好撚興奮

般尼盡力了，好波

哥帥場場都角球旗

神秘力量

我地差10幾MM
佢地都係差10幾MM

又係250

一周3賽贏晒

250

250真係狗黎

主隊球員同球迷仲好有heart

今年冇冠 下季星散了
salah去祖
mane去皇

250狗黎

狗樣盡現

250 又黎

屌你老母250足總契仔黎？

多謝般尼

打撚死black cunt 250啦

得返渣士

角球旗都出埋都知佢地驚

Btw 250真係好撚搶火

250先係真正不死人 黃牌都冇

連曼城都要踢得咁肉酸咁拎3分
哥狗真係好想好想拎到英超

般尼仲想打交
好有火

牙傾傷咗咪到佢上位

250由走果刻都唔當利係咩一回事
直頭係憎利

唉 般尼已經踢得好好 係一開波球單刀拎唔到 入左一粒都夠和

隻狗對熱又係咁
仲要早幾日先話冇人想利拎

nigga

條友話謝4係偶像

屌你出比龍

有人無力 技術真係唔夠

fucking nigga

想知得罪左條友d乜

無力喇般

SEE?
咁既水平既傳中真係港超料

集氣

隻閪每場都係咁撚樣都冇黃

罰球

歐聯冇左，得返英超爭，正常嘅

死球

最後機會

有死球

有機

終於有罰球

GOGOGO

有罰球

加油，Last chance!

龍門上啦屌

死球換人

般尼算守得ok 係無力反擊
李城可能好d

有邊個會唔想拎

入左我抄般尼wiki 10次

4中堅

4大中堅

屌你鐵桶陣

般尼入波罰抄入波球員wiki

屌你換多個中堅

鏝城泊大巴

點都好
多謝般泥

不過般尼個3號真係幾廢

哥狗真係醒撚到

證明般尼真係踢得好

抄20次

般尼抵讚啦

好憎250，記得當年G8仲係到個時，史篤城對利6-1 ，條友係場邊係到笑

龍門上埋去啦屌

鏝對住般都要踢4中堅

無論點
多謝般尼

使唔使阿

當年都係QPR買既半青訓
當利係踏腳石
而家反轉豬肚就

咁要3分緊係要咁做

又係1:0

冇了
夠鐘

無LU

般尼真係差在個龍未出埋黎

respect burnley

無運

靠渣渣了

屌話利死好運
鏝未又係死好運

呢條友由踢利開始已經憎到佢仆街，又唔係好波

般尼表現值得下季報恩

見到米勞列影子

白禮頓一定15分鐘就失波

多謝般尼，盡左力

逼到哥狗4中堅
般尼>>獌

曼城運都有埋..真係無了

Ft 1:0

輸1:0但係內容幾好

場場輸完都話靠下一個 下一個

韋斯活達1:1

嘩屌你吹撚到曼城神秘力量？

般泥球手球你食撚左？

正式將搬泥列為朋友隊

你講野都幾撚On9

你老母臭閪仆街死

55

般尼盡力了

頂到6x分鐘算係咁

完撚左上面果隻扮都扮得專業d啦

最後2場

Block 左好多傻鳩獌

好撚煩呀

冇啦呢球真係差少少

班鏝根本唔會睇到自己隊波係點
金錢足球覺得唔夠人就買人
差唔多成2隊正選. 上星期都仲可以講緊要買人
佢地覺得贏就係佢地實力MA

曼城主場

拖左成分鐘 牌都無

respect burley

到最後一秒都冇放棄

般尼好波

轉撐車仔

又block一件

金錢足球, 傷幾多人都有人頂上

ft 0:1
thanks Burnley

本身唔想block 狂洗真係on9

守得好好

渣土I am avenger!!!

呢個可以肯定，除非同鏝對攻，如果主守應該無邊隊係會有勝算

般尼算係咁啦

認真般尼踢撚到好似全隊都係利迷咁

笑撚死 咩年代仲報假分

隻華朗係咁洗版，搵人report佢啦屌

咁贏又的確係實力嘅，財力都係實力嘅一種
雖然有d隊洗好撚多錢都做緊6弟

根本曼城班友一世好運

成鳩日串人好運 佢地落後果陣
神秘力量 佢地都大把

阿拉伯油王選曼城 已經係極有運
第一個聯賽冠軍 最後時間入2球

nice...no hope no dream

羅渣 最後希望

血肉長城 輸1cm respect

多謝般

Bsilva惡意推人
250又係
跟住都冇牌

92 91分 痴撚線

般尼可惜

渣土

哥帥同barnes咁好傾

剩番渣士..

般尼辛苦了！真係好熱血！

真係踢得好好...輸個球其實都救到...差少少
就係個少少, 鏝12連勝啦...冇人能阻

屌我真係呢世都唔會忘記沙拿果兩球單刀

仆街唔小心爆咗閘以為自己係利po
Btw 250 我屌你祖宗十八代快撚d死全家

般尼仲好波過獌狗

狗隊

250好多下特撚登都無警告

生不逢時 隔離巴83分已經拎左冠軍了

羅渣土會唔會係最後清泉

可以睇獌狗啲垃圾波

李城作客
都唔覺可以做到D咩

支持車仔 獌狗輸波

其實個球護空門用頭解會唔會好啲

算啦

其實我地都好多場連勝 都冇人阻咁

係好撚多場
推埋人都冇牌

一陣佢地又MON POST呀, 話咩唔抵得人地有個咁勁球員就叫人250

佢地都風流波 咁勤力真係好感動

呢個球證真係好撚廢

般尼嗰班係唔係利迷黎
個個都出盡奶力咁踢
失嗰球真係無得怪，當還返球手球

想同入黎報假分的狗講
顧掂自己先啦

靠羅渣士了

下一個post, avengers: end game

算啦，自己贏到先啦

解唔到啦 佢用心口控完個下已經失左個重心

咁都要鍠自爆足大半季

attemp 2 vs 27

夏神

用頭清唔遠驚比人執
差個1cm就係1cm 無得怪

睇咗幾場 250bsilva都係咁9推人都冇事

多謝般尼
Respect

係5年1夢

和啦 2隊垃圾落歐霸啦

我地7連勝渣

係
上季都打得好好 不過今季季初有歐洲賽 拖累左中游隊

睇完撚A4再睇英超, 真係好灰

般尼呢場仲好睇過雙曼對決
呢場起碼係熱血防守
般尼想守和1分
曼聯就進退失據
畀人撚狗

好唔開針

般尼仲打得好過班死獌狗

咩都唔緊要 最緊要打獌狗落去

以前仲話自己利迷
假利

report左

比牌當 racist

兩個門線技術送鏝冠軍

完..係時侯支持車

搬泥呢場成隊利迷咁
獌狗踢到鏝城迷咁

咁事實係入左, 冇計

仲有Robbo果下不智嘅foul

冇諗住花時間睇

Report左條假分狗了

曼城個B施華真係外掛黎
博足全季都仲咁有力

好有決心

條友成日入利波
一直都覺得佢鳩嗡

要不是我獌專登放水
神早炒左鏝城半打啦

而且已經好運走甩左球

三無
冇樓 冇快樂 冇女朋友

般尼大可以hea踢
仲要踢到咁咁有火

其他歐洲聯賽都係8字頭就拎左冠
我地91都仲係第2
無得怪高普 只係鏝太勁

咁佢兩隊都有實力

佢地
落後我地果陣 仲話自己個陣廢

但SANE 可以打後備

我地隊都有其實

都話靠搬泥好過靠獌狗

無限氣咁

我係想講比阿古路條仆街阻撚住曬姐 屌佢老母

如果李城主場對曼城就好 不過難得vardy季尾回勇 都有希望爆到mc cleansheet

正式宣布 般尼友隊黎

熱獌般都贏晒CLS

最好阿狗同車狗前4 熱狗同獌狗落去歐霸

渣帥save us

係咪食撚左藥

其實真心難守 般尼輸一球算係咁

唔看啦

一堆撚隊

平時都冇事
唔知點解對李城西咸嗰兩場特別心急

Manchester is full of shit

最後希望

Robbo小事好多啦

呢d就係命運

無啦 成個英超都冇邊隊阻到鏝

其實利仲癲
陣容薄咁多 打雙線
仲可以頂到今時今刻

屌 獌狗d球迷都做撚埋鏝迷

冇可能啦，鏝咁多時間休息

支持渣土做復仇者 end game當年又係比鏝拎左

希望借下有用青訓比佢地

你咁講既
當年荷蘭人咪嬲死洛賓果兩球單刀
睇開啲啦
利呢30年係未降過班同未拎過英超
其他有咩未經歷過

講真我對鏝真係未去到獌狗咁
但我真係好想250死全家
對住阿古路真係又愛又恨 佢真係好勁 屌佢老母

真係好撚慘

回頭多少個秋

成季就係敗係水貨獨食企沉單刀唔入個期

球會世3 國家隊世30

佢本身性急啲
要vvd調教下

A Rogers

想借wilson嘅話優先

Last Chance

阿古路都死全家啦，條仆街抵撚死比人踢出國家隊

唔啱用啦

其實曼城呢D土豪隊唔應該養到隊咁既波
個個出盡奶力,又有士氣

睇黎哥狗一日唔走,其他隊唔會有機會

老實講
成九十幾分都冇冠 怪唔落隊波

公海開心到

肥賓下場無面比

用呢堆人拎到91分係神蹟

呢到鏝區黎
要話鏝高利六七班先得
唔咁講會比人話你on9仔

真係好撚BUG個個能力同身價又高 又肯跑
b. silva去到90分鐘仲瘋狂迫波

鬥到最後一場
絕殺白禮就好笑

當年49000既感受

The German manager believes the Reds are taking appropriate risks with their offensive play despite three goalless draws in recent weeks

曼城班撚樣 落後時係咁話利有神秘力量

屌佢地老母

要屌都未屌沙拿住啦
要屌係屌FSG計度縮數
差個少少錢 相都影埋 都可以買唔到跛腳仔
同埋季中唔補強不得止 仲要借走佳尼 唔好唔記得個時傷剩將軍一個中堅 都可以乜都唔做

黎緊兩場唔好有咩期望啦
自己季中on9 要將拎冠希望假手於人個刻就應該預收皮

癲鬼咩，拎咁多分都係亞軍我寧願唔好比希望我獲撚獲都係咁心都灰

希望華dee今日熱完身可以⋯

繼續踢好自己既波

同啲蛔講

未經歷過英超冠軍

其實仲好大變數

兩邊都仲有一場難打

李城同狼孩一樣咁難食

兩隊都主場

利post 日常:

其實90分都算係咁 舊時已經奪左冠 ->

係，高普真係教得唔錯了 ->

屌，其實係輸自己，
唔係和左李城西咸唔洗咁被動 ->

係，高普條仆街果幾場保守搞到失冠 ->

其實90分都算係咁 舊時已經奪左冠 loopx100

打利果陣發曬脾氣架

輸半吋好唔抵

其實和左幾場自己都好大責任啦
個幾場拎足分已經已經占左啦

可以點啫
冇冠

On9
少D ff

早知咁嘅結局寧願柒下柒下同下面果幾隊一齊爭前4
97分拎亞軍 傷嘅程度其實同當年跣腳差唔多問心

金錢足球正仆街
仲要有哥狗呢d教練

點睇得開呀師兄，5年啦5年後都係咁心都灰，點解要捧上天堂再推返我落地獄

最傷係 李城同西含 呢2場

如果季尾踢 應該都會攞埋

高普今年 過度保守 個教訓..........

和7場 不如輸3場 嬴3場......

上半季般尼踢傷高美斯 個個屌到佢地落地獄 而家朋友隊

預撚早慶祝定都得了 曼城打般尼都打到咁
打李城仲唔仆街

公海而家真係好撚低質
成堆扮完利開post
完場就出post話利未完場就打J

攞完亞軍既下一年大家都知發生咩事

曼城主場無堅不摧啦

睇左李城對阿妓
呢隊鏝黎講真係易食指數5粒星

Thank you and goodbye

冠軍已經無可能
就連個小小機會靠白禮頓,都因為卡迪夫城輸埋唔洗諗

全力衝歐聯好過啦

就係條仆街咁撚保守，保守到歷史上最高分既第二囉，比人笑足一世啦

所以普捷天奴好波波

過去既野過左去

老老實實 寄望歐聯打好啲好過

鏝主場，可以準備下季了

成班on9當有趣

歐聯咪仲絕望

仲傷過跣腳

獌狗想有幾高質？

老老實實 唔好寄望

Saved

仲要渣士一直防守都唔係出名

跟住有利屌佢就話人嬲到面都好扮撚狗
真係好幼稚

老老實實 跣腳傷d

鬥攻先可以打得贏鏝

講真唔明點解咁多反利
搶口黎講獌狗阿狗仲搶

我本身都唔係好嬲
英倫波本身都茅
係呢幾年斯文左
屌下算

下次下次 下次大概可以

今晚已經訓唔著去到季尾完場應該去拎個炸彈去晏菲路自殺

熱車鏝阿都係咁啦

快快手完季啦
好撚難頂

獌狗阿狗咁垃圾 wfc

遮醜布呀嘛
你諗下如果一哥勁過利我地都可能係咁

最後m7h14輪住打閘 繼而失埋分

1314果季先傷
果季中後段突然連勝13場先拎到3分但係輸得失球既優勢
估到冇可能16連勝但係謝隊果下先最心碎
之後一季謝隊又頹又殘
最後仲走埋

上年用垃圾卡件垃圾龍
米仔點唔穩都好過件垃圾凈係識企

想死

樂觀地諗仲有一飛可以叫
同埋曼城係果邊出左局
涯過巴塞嘅話就好大好大機會了

On9阿古路

不嬲唔係咁計
係睇邊隊柒
都係睇人仆街最開心

留名同渣土講love u 3000

班精壇仲話97分好撚光榮，而家比人笑一世呀 屌！

快手下場輸比肥賓完季啦好嗎
成日比假希望

之後三十年都係鏝狗天下 唔想再睇波了

遮醜姐
講真利今季又係爭前四嘅話應該冇乜人理

Dom 春呀屌你老味

機會好細了
本來都睇好呢場有機
冇了

白禮唔洗諗
李城就作客

渣士憎唔憎我地

希望拎返個歐聯
我唔係精壇 自己柒左都仲可以大叫YNWA打飛機

但係俾你揀
一定想要英超多啲掛

高普個包租公嚟

可能都憎

唔憎啦

鏝狗一樣

佢地個Post

屌左我地1季
人身攻擊 極多

季季都係咁

除左未來熱
big6其他隊隊都笑利冇英超

我想拎個英超冠軍咋
一次姐
一次我夠架啦
點解要咁

一D都唔憎鏝
但好憎250

其實做利迷呢場捧般尼好出奇咩

狗竇由佢啦
起碼出公海啲鏝大部分都合理

最撚on9 辛尼同阿古路

本身唔憎鏝
因為佢地都反獌

過到美斯再算啦
Ajax都唔易打
成班好氣好力衝足90分鐘

出面啲人係咁撚on9架啦

諗住掉十萬蚊落曼城冠軍
雖然得1.16倍但都有萬六蚊賺

得我地一個對手
加上鏝狗乜9都屌架啦 咁既陣容咁既成績哥帥一樣俾人屌到仆街

我唔怕負評
問心 渣士一定唔憎 工作一份
不過心入面一定會埋怨前隊長
根本當時袋左9成

本身都預左唔掂 但見差少少 真係好心up
但衰自己先

唉 一啖砂糖一啖屎 有時諗條仆街高普係重要賽事獲獲都輸，但冇佢隊波就唔會去到而家最強亞軍

搞到我好撚亂呀，就嚟精神分裂

Go ahead
我個曼勝雪球都滾咗幾場了

klopp : There are nine games to go, we don’t lose our nerve like you obviously. It’s the second time you ask a question I really don’t get.

冇啦
又星散
又低潮期
5年一loop

真正利迷應該領先7分開始買

啲人話我地唔可以求人架
轉過頭佢地又希望人失分最撚鐘意雙重標準架啦

唔好絕望，仲未踢完既

理性分析，下場阿主場打 Brighton ，
如果阿贏而卡迪夫城又贏既話，
Brighton 主場打鏝果場就會好關鍵

眼紅同羨慕姐
雖然佢地只係拎住個point就係咪又係冇冠軍
但全世界都見證住利上緊位 冠軍落袋都係時間問題
佢地都心中有數
用兩三年時間由低谷去返世界一線頭球隊
阿狗浮浮沉沉 獌狗更加前途黑暗
反利純粹都係想隊波一齊仆埋街姐

根本連登就係咁低質

估唔到一分原來咁難追

同有錢仔屋企有錢但考試永遠低分過我一樣心態態

有好多人話呢季係開始，但係問題係你留唔留到哂前面3個，同埋利肯定唔會洗大錢，以咁嘅陣容深度，今季已經係超哂水準，球員chur到盡哂，加上好幾場神秘力量先打到呢個地步，仲要前面3個又唔傷
老實講呢個班底同埋今季chur到咁盡，下季根本更加冇可能

而家都好傷呀3年半一個冠軍都冇，連飛機盃都冇呀 屌！

因為對手係鏝啫

welcome rafa back

拎完一次返唔到轉頭

和西咸和李城，認命啦

正如今季我一定會記住沙拿兩球單刀同果幾次文尼走位唔肯交
都冇力鬧
但點解
點解你ego要咁高然後你自己做唔到
點解

“Just always prepare the game like you should prepare. We take all the risks, but you cannot take more than 100 percent risk, going nuts. It’s not about that.”

卡城連降咗嘅富咸都輸 廢撚到痴線

唔準你咁講
只可以獌捧死敵鏝
利唔可以捧鏝對家

一分唔失就緊係拎冠=阿媽係女人

從來都沒有 又何必傷心呢

呢兩場閪到痴線

對住個隊連續兩年都過九十分

阿

仲要李城嗰排勁低迷

下年仲有var

隊鏝連和都唔識，點踢

阿呢排差到咁

仲要下季鏝唔識買人？啲人講到下年就會有 下年我話我做撚左美國總統啦 屌！

仲穩過收息

我都係
250死全家 早日斷腳死

連登比高登低質廿倍啦
公海班人9成 00後

鏝要買嘅位唔易搵人

Football starts at 2008

唉,鏝城已封王啦,
今晚心靈支持車仔

如果今季過到巴塞入到決賽
都應該留到既
同埋入到歐聯決賽獎金好多
FSG 數口咁精都應該識計既

希望

關鍵都係咁 唔夠打就係唔夠打
好似頭先般尼夠落力，都係俾人狂射
而家鏝城一定場場出全力，冇得偷雞

最撚憎係呢樣野
班fd係咁拎呢啲post黎講

開呢啲post既人 根本冇個利 起埋底 見係獌 po埋證據比佢地講又話唔計

根本我地係原罪

佢主要係防中位，哥狗應該有曬目標仲有的迪布尼今季大部份時間都受傷下季你擔保佢keep住傷？

鏝要買閘買防中
成個世界球壇都缺勁閘同防中

FSG肯唔做SELLING CLUB既話實有機會, 但FSG寧願買遊艇

前面3個同robbo,vvd,ab一個都唔傷得，今季只有vvd傷好短時間，算好彩啦，好難每一季都咁
人地冇kdb冇費甸都照贏
更加唔好講前場深度冇左邊個都得

買多兩隻艇
請你班球員坐下當分左啦

真係唔入都攻到入為止
90分鐘點頂

現實識果啲獌都無咁on9

下年最少100分先贏到啦

客差，主場就唔知，上面只係假設，
會心存希望到最後一場

[img]圖片網址[/img]

錢係萬能

高登末期果陣未又係低質
一堆人淨係識鳩叫死全家亂屌對家

好彩近4-5場都係早過鏝踢
如果場場都係失4分要嬴先差一分仲大壓力

老老實實 今年唔算chur啦
到二月尾都仲屌緊廢中唔迫搶 不過啲狗屎運下年就未必有啦

有冇人雖然覺得曼城勁
但其實已經討厭緊佢地

鏝狗係到話我地屌丁力25
自己咪又日日係丁叫米拿死全家

今季好多場都狗屎運

主場都比狼炒
仲要加埋Cardiff贏

認真想佢失分一定但真係冇憎, 哥狗教出波既波係幾好睇

個post 名有'利'呢個字已經成村人衝入去屌
弱智到

係討厭佢地資源太好仲要話兵源唔夠

我識果個係疤 心諗利關你撚事咩
又成日cap我講既野上gp
我係度講乜關你撚事咩屌你老母見到既話cap埋上去啦

咁多人在乎出面班傻閪做乜春
出面個班傻閪邊隊波起 佢地笑邊隊架啦
美斯C朗比佢地笑左十幾年

真係冇辦法，唯有拿足之後6分聽天由命

哥搵左好耐防中啦
仲有左閘
同埋我唔覺鏝full team勁過利
只要沙拿唔獨食
咪撚再拎次回合撻我
咁上年利三殺鏝添啦
唔通上年利就勁過鏝咩
戇撚柒鳩
繼續負評攻擊我吖撚樣

反而想佢喺歐聯有成績

球迷邊個唔想買齊最勁既人番黎

Sterling 死全部隊友啦

玩膠果啲反而仲高汁
N賓 名叔果啲
岩岩聽返先知羅渣首歌係n賓作

曼城主場輸得一場

未係
所以執到r26真係好彩
F3就有眼光

我地未輸過添

和就夠..

以前利post贏波輸波格劍
而家唔係利贏輸都有劍格

你收皮啦

唉屌 冇曬心機
咁樣1mm入球

你搵多個vvd比我睇

但利真係冇曼城踢落果種班霸嘅feel
係認真踢果時擺明食硬你嘅feel
個氣場問題

我

係高普on9用埋曬啲on9保守戰術

痴撚線唔係利比賽都爆一個post

鏝有冇份爭DE LIGT?

這